CC台今日咁亂, 係時候重提蔣巴既"解決五毛專案"

我地趕錯蔣囝了

蔣介石（翻生）1 個月前
由於連登近日遭到五毛攻擊,身為會員不能坐視不理!
故此本人提出下列建議:

1)模仿膠登推出類似"內務長"性質的職位,並賦予其BAN五毛的權力.
2)該職位隸屬連尼住及其管理團隊
3)一人一票選出,如會員不滿可發動罷免公投,當公投成立,重選!
4)如會員發現五毛,請開POST公投,當公投成立即ban.
5)刑罰:1次就ban3日,3次以上就ban25日,多個10次就365日
6)如經過上述刑罰仍不悔改,會員可發動"永久停帳公投"當公投成立,該帳號永久停用.
7)該職位每六個月舉行選舉
8)當選兩次,便不能連任

歡迎討論

芝麻雞

最後實變鳩ban

唉蔣囝

好學唔學走去學個冇人上既膠登
唔怪得dse得個1分

你反五毛我支持!但唔該你分清楚邊啲係真五毛假五毛同有証有據.

如果只要你睇唔順眼,你就話係五毛.

咁你不如開個fourm自己單機好過

我自薦做班長 和議我既upvote

如果蔣公從政就不得了

聽聞尋晚蔣囝台灣forum開post調虎離山計成功
而家成班波台狗被困台灣仲未返到來

收到風 班五毛波台中介狗困哂係台南果d山卡啦地方

有冇人有平機票賣比我
依家喺台中屌緊台妹
但係後日要present .....

獲獲都ban 365日
次次唔連任 兩條友係咁互做

嘜撚嘢計嚟 好想知佢呢個on9 計

Complete 70%
想知70%點計出來

去佢tg grp耍個冧啦